醫護自備口罩中咗招，医管局係咪免責？

HA:啲口罩唔係我地提供，僱員自己戴既口罩未必及標準，增加風險，令人遺憾

大愛拎：醫護優先攞口罩！

責任承擔者的角色
根據這條條例的規定，所有人在促使工作地點安全及健康這方面都須承擔責任。
僱主該採取以下措施，促進工作地點的安全及健康：
提供及維持不會危害安全或健康的作業裝置及工作系統；
作出有關的安排，以確保在使用、處理、貯存或運載作業裝置或物質方面是安全和不會危害健康的；
提供所有所需的資料、指導、訓練及監督，以確保僱員的安全及健康；
提供及維持安全進出工作地點的途徑；以及
提供及維持安全及健康的工作環境。
處所佔用人有責任確保 ：
該處所；
進出該處所的途徑；以及
存放於該處所的任何作業裝置或物質，
是安全和不會危害在該等處所工作的人的健康，即使他們沒有直接僱用該名人士在該等處所工作。

僱員該透過以下措施促進工作地點的安全及健康：
照顧工作地點中的人的安全及健康；以及
使用由僱主提供的任何設備，或遵照僱主訂定的制度或工作方式工作。

大愛拎=幫凶

啱呀 所以醫護罷工喺合情合理合法 但佢哋復工

冇計啦得七千幾個勇士
士氣唔夠

真

所以人地叫你地做咩都好 都要有證有據

Cap左圖先好做 唔係一陣口同鼻拗 蝕底俾人

True

医你老母

大愛撚變害人
合理化壞人壞事
逆來順受真係香港人特性入面最垃圾

支那機構用返佢地字有問題

自備口罩先

醫管局點都免責架啦

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

咁係咪照做埋醫管個份呀

推